【更正】Taylor Swift 數碼專輯 1989 中國銷量 113萬張

QQ音樂 71.8萬張
网易云音樂 41.1萬張
還有其他 music platform